老老豆豆,何妖係咪都係英國特工,佢搞到越黎越多人變藍黃,黃變深黃. 921再亂打人,全港都會變晒黃絲

如果冇721,可以民意戰我地一早落左下風

佢搞D咁既野,迫到警察一定要包庇佢亂黎

721呢D警察完全冇得兜

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

佢係劍走偏鋒，博上位

今鋪革命香港人收皮佢就上位

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安